[I/A]信喵之野望 新作 - のぶニャがの野望 ニャぷり！（３）

日版官網：
台版官網：

Q & A
1)隻ｇａｍｅ玩乜？
策略遊戲。簡單來講，為你既貓貓配技，再組成一隊，然後交俾ＡＩ控制對戰。
隊伍位置同重量上限人人一樣，最多５隻貓，１０重。點樣係有限位置同重量既情況下，配塔出更強大穩定既隊伍，就係呢隻ｇａｍｅ既精粹。

2)日版同台版有冇分別？
冇，兩版互通，同一伺服，一樣活動。

3)同ｗｅｂ版有咩分別？
ｗｅｂ版已經出左7年了，都算係幾長壽既頁遊。
最大既內容對戰，ＡＰＰ版同ｗｅｂ版都係一樣。
但係，ＡＰＰ版加入更多手遊元素，大量活動關卡，有別於ｗｅｂ版一直刷大名刷賊。
其次係ＡＰＰ版魔改／貼技方便更平民大眾化，無課玩家一樣可以１００％貼上稀少技能。

情報呢

你要咩情報
個官方成鬼日都失驚無神出新野，情報要靠啲人拆包睇

今次個貓場都唔知點打

煌就得3隻，市、孔明、武藏
冇既就事旦搵隻做大將，塞招貓目石/強弓俾佢
然後自己拎信長上總介，同對面鬥快

我果隊而家係咁

今次貓場易打過上次 好多人都求其拎隻足輕做大將 連1.0都有

古靈精怪，乜野大將都有

好多魔改女帝

我用咗宇喜多秀家

劣隊

博信長秒人、榊原超級繳文

你明鏡轉貓目石啦，可以挨多一ROUND

有冇固有技代替到貓目，升得Lv5嚟都完咗貓場

LV3夠啦
佢係咪都係擋一下
煌1500血加貓目石3夠頂上總介1野架啦

佢好用在，孔明內置技能來

今次貓場所總大將用伏兵暗殺或成最大贏家

其實你夠力秒曬對面啲貓，得返隻大將伏兵都冇意思
除你伏兵既大將都好好揪

土方歲喵

啲貓色唔多掂

唔係寫住煌字仲以為邊隻並貓期間限定

係用伏兵黎隱形，避免被人一下只爆頭爆走主將？

佢咁多合作，好既係，我諗隻GAME冇咁快執
壞既係，啲貓愈來愈九唔塔八

啲貓爆唔到主將就爆其他貓架啦
除非其他貓硬濟好多架即

54名2848分，76名2794分
叫我計算師

得19XX分

用金硬頂住100名內

我而家場場都係留75名內算

咁起碼好過，隻隻未死得主將走左。。。
不過我都懶得執，用返上星期果隊打就算。

整緊4.0武藏隊

4.0武藏: 一之太刀、二天一流、三日月
2.5足補: 求其 都係小豆袋、老狸貓、回復力上升
2.5足盾: 米五左郞、關刀、越後二天
1.0足升燈: 未諗到

25同75分差大到

唔小心幕下一升咗做十兩三，唉 少咗隻極同卷

前頭四25名打到成4千分，應該至少20小判

好彩仲係計幕下一 都唔知要幾耐先追到巴打你地

冇咩好追啦
夠拎卡就好好

前頭三有個人琴日二千幾分 勝率1.0

我輸過一次俾4.0武藏
打剩16血，然後一野三日月秒左我隻煌武藏

一二三究極武藏 搵隻升燈貓用天下初創可能仲勁 普攻1000不是夢

仲未抽到4.0武藏

轉生左
重刷左煌毛利+煌家康+煌孔明起手
而家先爬返到幕下二 得聽日先有機排名拎一隻
靠打1500 4500先拎到升爆一隻美貌LV5

美貌個發動率好似OK高

我用隻LV3都好夠高
問題係範圍同傷害 希望LV5有短刀級數 打到百幾二百都夠做
而家LV3 有百萬白燈一下 打60)

好似可以疊成6層

但係都要LV5
255功+LV3都唔係每回合必用 十回合有6,7回咁上下
可以就一隻LV5+N隻LV3會穩陣D

我應該2隻lv5算

Lm

晨早一抽終於中豬腳

不要再提了

真係好鬼激

75算了

第1名4615
第25名4471

啲分真係近到

有幸係個榜第一名（一陣間）

新手玩仲有冇事前登錄果D喵喵送？

一直都有

更新唔到～HANG左係果頁～

手機定模擬器?

手機呀

咁我就唔知啦，試下重裝...

返左一日工 無打過貓場
放棄啦

星期日都要返

貓場前頭二46名低空飛過

如果用煌信+武田+德川+1.0+1.5
大不便同豐太閣塞哂比隻1.0再配1.5打手好
定係拆開兩招比1.0同1.5貓好?

定係轉用2.0地圖補 配多隻2.0打手
煌德川得一隻唔捨得拎去食

分開2隻
放曬落同一隻到玩唔到COMBO

咁打手淨係靠煌信一隻就夠?
定改2.0補+2.0打手

貓場所同埋里戰，唔洗落德川都得
就算落，單打手其實都夠

想問下:
海道第一弓取 (+防 策)
慈愛之心 (+防 德 策)
如果同時放會點?

d能力會加上去, 定係靜係+高數值果個?

睇技能等級
等級一樣，計先發果個
等級後發較高，計後發果個
等級先發較高，計先發果個

補充，少量技能如果說明有寫「續漸增強，減弱」，代表自己同自己可以疊上去

有反燈技係咪就唔洗再配理毛/唐獅子

睇返個主流囉
主流係女帝，有反黃燈其實好夠
但如果冇主流呢回事既話，即係乜燈都會降(而且降左會阻到你)，理毛唐獅子會好啲
同埋，有啲技能係專剋升燈，例如陰德、本能寺呢啲，如果出左又變主流，咁反燈技可能仲慘

幾時先有新貓池
想追下D極素材

Thanks

佢例牌都係星期四先更新

限定貓池既話，你睇返而家個貓池幾時完，佢就幾時更架啦

個樣似係術攻貓

陰陽師點睇都唔會拎刀既我估

唔知係術攻技定係buff/debuff

唔知屬唔屬實

好似屈機左少少喎

剋升燈 仲早出過極明智

但之前又有拆包係幕府堆劍豪，所以唔知邊個出先

係咪黎緊d新煌都係原創貓
拆包仲有無類似信長咁既新版舊貓

暫時唔覺有

直頭封燈

降完仲要無得升番
理毛/唐獅子/薩摩隼人 解降燈既話邊招好用

唐獅解全體1項
薩摩解範圍2項
理毛解範圍1項

我會揀唐獅子，因為，唔洗買

新手想問邊到睇人地點組隊 食咩技

冇，你只能夠靠人地自己分享

母貓呢 識唔識營運嫁

右邊成堆啦

得幾隻
比例7: 3

丁住先啦

都唔知會唔會出合戰
再貓場冇限loop頂唔到幾耐

過埋呢場都仲冇合戰消息，隻驚真係等執都得

好多新貓

土方好樣衰
隻極地喵招+防技要等人實測下加幾多

抽合之前儲落既福同吉 18抽中左煌毛同新極貓

30抽+9福
煌信玄+煌土方
4隻西鄉+幾隻廢極

完美無瑕

我最早果個煌信長AC
4次11連全銀
上個源賴朝AC
3次11連全銀
係呢個AC未試過全銀先繼續玩

乜柒都冇
中得隻森蘭丸

btw

伏兵看破要拎返出來了

貓場所獎勵係咪又改少左
今次要全隊唔同職

拎d喵吉卷去抽反而中左隻煌衫同隻土方

佢每次都下調，我諗要到第一批人打到上大關先會穩定

啲庫克船長應該又出返曬來

煌土方痴咩上去好
原生
三日月
迅速

一招攻擊夠啦
固有技+勇猛+多招加攻技/控速技

今次沖田EVENT改到30話
初次通關冇小判了 變1吉/錢/巫女
估計應該20吉左右
暫時打到24關
3,6,9,12,15,17,20,21,23 呢9關唔係1吉
同主線一樣好易打

啲人都屌官方愈來愈寒酸

我開頭以為眼花得張卷 點知真係得張卷

今次貓場我決定用4.0武藏隊

我拎返上次果隊算

原來我果隊咁鬼多武士

正常呀，武士差唔多佔1半以上貓

所以今次先難組

如果一直有組開5職庫克船長既話，今次可以慳返筆錢

今次拎隊甩皮甩骨既去打算喇
改隻豐太閣+信長+3隻垃圾

個獎勵太垃圾
我仲十五十六升上去定留階

改咗城介殿落1.5茶人貓、用2.0姬補、4.0究極武藏、2.5信玄大將

而家可以買秀吉瘋狂傳授大還返，當迅速用

佐助=信長、2.0地馬=女帝果隻水軍馬

劣隊登錄

攞到分就夠啦

我諗住開隊馬隊 用佢做大將

岩岩抽中毛利
術攻馬隊又可以諗下

乜柒都冇中

斬左手唔抽了

岩岩11抽又全稀
想抽隻近衛都無

近衛係np抽

NP抽左5萬連稀都無

我抽左50萬NP都係得1隻近衛咋

我隊垃圾輸到仆街

有無人貓場所打完睇唔到果場+幾多分
即係勝分果個位

我打哂10場先發現自己帶左隻原裝0lv既五德入去

暫時冇留意到

啱啱打完，又真係冇顯示+幾分

仲以為ios12問題

Same here

冇贏過所以冇留意

今日啲分低左好多
睇來隻呀市真係好唔吸引

見到女帝加信長加小飛象已經知道輸

女帝豐太閣之後砰一聲收工

我覺得初創緊要d
果粒燈+發動率up

無初創無女帝
女帝有咩對策 淨係解燈唔夠
平時用大不便但係今次撞職帶唔到入去

大不便、城介、舞姬、征夷

城介升燈加太平記降燈，應該夠做

今次撞曬職 無得帶煌武田做循 成日比人殺大將

平時煌武田+煌德川+信長撞晒職

榊原唐獅又係撞

迫人用術攻/4.0武藏

武士正常都撞

想問下 德 除左加補血量仲有乜用？

部份策貓都內置明鏡止水(+德)
想轉做佐渡守(+策)係咪好d?

搞到我都無咩心機打

初創今川-武士
越後二天武田-武士
上總介信長-武士
征夷家康-武士

基本上我係hea住咁參加

有無人知一層百萬一心同三河邊個buff多d

（本身有打手）淨係傳授大名委託堆野落其他職都砌得返正正常常一隊

Why not both

百萬1<三河<百萬2<百萬3.....

三河果盞唔係都係白燈咩
both既話唔會cover左?

我而家諗住百萬/三河->輕墨->術攻連發

both無用
三河狸一出會令百萬疊唔到

薄墨個缺點係可能唔中
如果人地本身上咗甲陽又反唔到就

另外想問下有無咩網可以直接計順序
諗緊用全馬高速術攻好
定係黑田+竹中調速好

thanks

勝率0.484
關脇人太少,再差排名都冇得降階

最上家已開

貓場有無得跌番落下一階
0分佢都無寫我會跌

睇果階人數
唔夠人既話，冇人會跌

我而家先爬到前頭4 睇情況再盡量降
唔想上去撞大神

大關得50人，我諗競爭冇話好激烈
分做前25同後25兩批

咦 咁我都可以升多兩班睇情況
仲以為開服果堆上哂去頂打崩頭

有斷層
前25同26~50呢批
前25先會課得癲，26~50呢批頂曬龍10小判一次，有時唔洗添

有冇邊隻1或者1.5盾推介同埋貼咩技好
我見好多人用神原喵政

榊原馬兵，行動速度快，內置技係嘲入面降傷最多既一招，所以多人用
1.0就唔建議做盾，自己都唔頂到太多下，發動率都低

來來去去都係果幾種
嘲+一心+buff/擋/條件技，諸如此類

而家出左最上家，招虎將都可以拎來用

Formal answer: 榊原學信義/繳文/一心一意 完全唔駛用巫女同小判就整到嘅1.5馬

根住落多隻1.5~2.5馬落越後二天/擋技/Buff技or一心

9月27日合戰

合戰萬歲!

可以揀自動戰鬥，等佢贏10場或者敗北，但冇戰報睇
又或者手動，每完一場可以揀對手，系統會分3個對手-強中弱，俾你揀，揀強而贏左會報酬多啲，反之亦然。

每場都回滿血再打定係好似web版咁殘血入下場

殘血

咦 咁快出左玩法?

冇冇組隊限制？

Btw而家有邊隻有範圍籠絡

合戰不嬲唔限野,得貓場先有主題

暫時應該得貓叫,或者靠奧義

慳返傳令

合戰都幾友善
高手鍾意可以挑強敵
新手唔夠打可以只刷npc

織田定伊達好？

我伊達

我織田

巴打，我地係敵人了

可以打打下轉npc

可以打npc回血再上

伊達自己友

你都係會撞到我
啲人發現，佢跟返WEB版咁，會撞返同陣營既鏡像

俾d唔係大神既合戰衝戰功打法
頭9場打npc，第10場打強敵

織田家mola mola

算啦，大名勝利個獎勵，有同冇冇乜分別

撞到伊達家有啲仆街仔特登放晒啲坦貓補貓

個合戰最on9係,對手每次都係滿血,但自己就殘血
仲成日撞有啲隊連補貓都唔帶
變相自己打少雙

首抽中咩先好開始？

頭3抽必中1煌以上，鍾意刷夠2煌先
然後免費33抽，大夠2煌以上就開波啦

可以開始？

暫時冇乜非中不可既煌
而家隻限定煌 土方可以刷下
一般會推萬用既武田同秀吉，其餘就限制比較大，例如毛利同上杉只能玩術攻隊

點解會得1

你係咪打完npc返去打同級

係 仲衰過打NPC

而家剩係可以打上級同下級架咋

我試過幾次最後果場打同級都有3x分
點知打完得1分嚇左嚇

同級一時得1分 一時有十幾分
我都係睇隊嚟打 都無咩理佢上外級

總之摸過NPC，再打同級會變1分
所以一係打強敵，一係打下級

乖乖地全摸NPC拎五輪其實都幾抵玩

織田完敗

利申: 織田方

我思疑撐唔到5日

太遲，第一日應該要專攻一路

唔關事，打完npc打同級一樣有3x
同級係全部玩家ran俾你，ran到啲雷咪1分，勁咪多
見過10連入面同一個人喺強敵同格游走

終於入到150名內

入織田家好處係高名次

以後識揀一定揀少人果邊

不過織田家頭五十名超高分

就嚟入到Top30
打到聽日兩點完咗佢啦好嘛

我諗聽日真係會完，織田D地會冇曬

愈打愈少分

npc都打唔贏

打到悶悶地，全NPC自動過算

第一日打強敵未贏過咁濟
今日差唔多贏哂

最尾⼀日打合戰兵都唔係穩贏 NPC啲奧義多到

諗起web版隊島津NPC隊
新手時期獲獲都輸俾佢

完咗佢啦，我想解甲歸田

我FARM五輪都幾開心，過埋今日都完啦

根本俾伊達㩒住打

仲要九成都係玩快槍手鬥快上燈上總介射大將

繳文唔到信長等於玩完

APP版可能未有共識互推拖長個合戰

如果互推可以玩多過5日？

我諗最多5日，佢應該會SET死

係咪聽日有安倍晴明

如果睇拆封包內容，應該係佢

尋日終於抽到濃姬、諗住貼第六天落去做炮隊Leader:

濃姬(第六天/固有補/海老)、
信長(上總介/固有早合/金笠)、
1.5地炮(繳文/一心/青龍刀)、
1.0唐獅(迅速/舞姬/刀狩)、
1.5隻火炮姬(智勇/援射/早合)

援射其實冇乜用，可以試下換主動技

定改用2.5雜賀(青龍、越後二天、金笠or早合); 加
1.5風炮(青州、獨眼龍、早合)
1.0唐獅(迅速、舞姬、刀狩)

大概係咁
一係就雜賀換到做2.5風炮玩伏兵暗殺&清州轉1.5地炮繳文

玩大將範圍伏兵都ok喎

範圍伏兵？

呢一隻

你信長兩招加速但係濃姬第六天裝到攞你命三千咁行動速度扣到負數

而家信長雙加速定係一加速一加攻多
唔知隻1.0貓調幾多速好

都係就自己嗰隻20定55姐

點解我雜賀唔係大將都出到組擊

手動戰棋關？

係，但係肯定果場佢唔係大將

手動戰棋好似無視總大將要求
係咪都會照出技

有Bug 仲諗住可以食住上下次合戰用佢隊員都玩到降地燈

應該唔係BUG
佢特登咁SET
因為你用好友，好友唔會係大將架嘛，咁如果好友隻野冇大將技，咪廢左
所以先容許非大將用大將技即

即係戰棋mode無視大將條件
Btw即係合戰冇撚用

而家都冇乜破格大將技，除左女帝

女帝/第六天都幾好用

好過島津招垃圾

Web版有一排好興鬼島津+戰美+片手千人斬

島津個發動率，真係喊出來

片手都興

結果係足利貓

WEB版無APP咁多魔改
片手本體同招技算唔錯架喇

係咪WEB版無出過

睇怕係

本身以為佢唔會出原創戰國貓
雖然信長已經同WEB版有啲唔同

BTW，11號仲有新池

話唔定出翻信長

到時大量入手就啱

好撚多登子貓 成5隻
兩隻新騎都唔中

輕輕11連稀，仲要冇一隻係新貓
隻驚我都停鬼左課

上次豬腳課過一次 今次個隻唔係好靚 唔追啦

通常都係想抽來打委託加分
點知近3次限定池都抽唔到新角

貓場大關，排名再低都有2貓角+6福籤，不枉我係咪都升上去

搞錯咗啲野
呢隻唔係戰國

係喎 見佢係足利就當左係戰國
即係暫時都仲未有原創既戰國貓

拿，掩射就梗係用呢招啦

想問下而家re game係咪無晒300石送

之前見有人話好似改左送10張福?
我未試過唔肯定

我琴日試左啦 無左300石送
咁好難入坑喎

以前係送150石=3次11連抽=33抽
而家改左送30福籤

咁都係抽少3抽同埋禁到戇鳩
我覺得miss左信長已經差好多
一係抽今次果隻足利囉
抽夠一隊唔洗驚信長

等伊達BB

見人實測隻足利真係無可能打得中
伊達如果貼既話貼比隻補定係啲輔助貓

術攻隊全面進場

隻煌市其實勁唔勁

我諗左好耐仲未開始砌隊術攻
而家有鬼若*2 百萬 三河 薄墨 孔明 兩兵衛
唔知點組好

百萬冇兩招都唔洗諗

勁，但要有花吹雪

唔洗諗係唔洗諗術攻
定係唔洗諗用百萬 直接用三河?

唔洗諗用百萬 直接用三河

單百萬效益太差，三河仲好

大關得42個人，30名後掉階

係咪今次貓場獎品太廢無人打
我琴日同今日淨係打左10場1XX分都前150

你係咪個階本身唔多人

前頭四 328人 第196開始都係0分
想卡住係度都唔得

大關先好玩
80人，40就掉階

本身諗住慢慢卡係下面易啲拎獎勵

而家睇，有能力上大關既話，最後係大關拎，唔洗追排名都好多獎

未上到大關卡住係中間好麻煩

新煌係唔係同城介殿差唔多？ 等伊達好啲？

我想問各位巴打
一開頭3抽
煌係咪去來去去都係個幾隻
應該點先起手好D

煌武田/煌秀吉最好，煌上杉要組術攻隊好難組，兩隻煌補師太高cost 都係做材料嘅命。

之後入到game有30福抽，最好抽到2隻煌或者以上，而家有兩個池，足利同前田，想要邊隻就抽邊個池，池入邊有埋其他煌。

兩隻嘅話個人偏向足利，但前田池嘅極伽羅拎嚟用同做材料都幾好。

同埋呢個game 改技有得用小判整到100% 一啲好稀有嘅技例如佢送嘅真田丸最好整到100%先過技， 其他大把材料嘅技就以量取勝，唔好浪費小判。